［突發多圖］大眼妹妹

唔好意思呃咗大家入嚟

是咁的，依隻係我朋友隻貓叫coco(又名妹妹)，佢今朝大概7點半，咬爛咗個窗網索帶，然後由大概十樓跳咗落去，看更話曾經見到有隻貓拐吓拐吓走咗，佢而家受咗傷但搵唔到貓貓嘅下落，如果有人接走咗佢或者曾經見到佢嘅蹤影請聯絡我朋友，希望貓貓冇事！PS. 地點係黃大仙天馬苑，感激不盡！

朋友聯絡方法：telegram

推

屌你老母

唔裝窗紗學人養貓

食屎啦

樓主好似有裝網喎

好地地開POST唔得架咩?係度要咁樣作標題呃人入

日常分享POST又係咁 呢D尋貓POST又係咁

好難怪咁多人唔鍾意你呢D貓撚

駁唔到

裝得唔好同冇裝有咩分別?

依個真

認真D啦屌你老母

IP都唔洗check

嘩小鳩器到俾人話兩句就起返人底串人

我實係尋蜜瓜啦

講緊你D撚樣 唔見銀包又好唔見電腦又好 今次唔見貓都係

正正經經開個POST同人講話唔見左隻貓好為難你?

你自己都做過標題撚，你有咩資格咁理直氣壯串人姐？

正經post 同鳩post 唔撚識分？
出面好多開個鳩post 話少肥女圖 然後貼欣宜冇問題 因為本身個post 就係鳩post 由舊登到而家都係咁

但明明呢D post 係正經post 正經內容 係都要改個唔關事既topic 名咁為乜？就算你係連登睇每次有人唔見野改個唔關事既標題 / 宣傳例牌俾人屌架啦 係咪今次因為關隻貓事所以又ok 呀？

我屌樓主個位有好難明？

推到上熱門

Coco係到

睇黎樓主好想朋友隻貓返唔到黎

長期置頂

希望早日搵到

咁樣呃我入黎都係想我祝佢搵唔返姐

屌你老母好唔好呀！去死啦小學雞！

唔好意思呃左我入黎？ 唔駛唔好意思 我出番去咪得囉

On9貓撚

道出你個人本身就on9好難明？

屌你老母呃人入黎
祝你搵唔返

貓撚真係弱智

搵唔番都係樓主一手造成

正正經經出post有人理咩
呃左你地入黎屌晒鬼咁冇所謂架
最緊要有人覆可以推到比多d人睇
何況你地咁樣咒人地隻貓 都冇用架啦
真係講兩句就當真咩
成班為反而反既小學雞
多謝你地推post先岩
麻煩各位住個頭既大家幫手留意下

你害撚死自己隻貓
唔抵可憐

幫推

哇個龍門真係搬撚到你 睇見都覺柒

隻貓死撚緊啊 唔好比我見到佢 on9貓撚

傻西

正正經經出post實有人幫
緊張隻貓既 仲有心情諗個咁既標題呃人入黎？
真係想搵人幫？

出左 冇人理

自己睇下第一個post有幾難 文盲學咩人上網

Push

Pish